%Thanks to...
	\chapter*{Agradecimentos}
	Gostaria de agradecer aos professores António Pedro Aguiar e António Pascoal, pela paciência e ajuda que me deram e por serem professores zelosos, que além de conhecimentos teóricos e práticos transmitem o gosto pelo trabalho que desenvolvem.
	
	Agradeço à FCT pela bolsa de Investigação.
	
	Agradeço aos meus pais pela educação e carinho que me têm dado desde sempre.
	
	Agradeço ainda ao meu irmão que me faz esforçar para ser um bom exemplo e ao meu namorado pelo apoio incondicional e por me lembrar que consigo fazer melhor.
	
	
	Muito obrigada!